<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<Configuration>
	<Options>		
		<Option key="STORY#LEVEL2#0">A diferencia de nuestra época, hace muchos, muchos siglos los mundos de sueños y pesadillas eran dos lugares completamente independientes el uno del otro. Un velo indestructible y etéreo se encargaba de mantener ambos mundos separados, y no había forma de cruzar el velo de un reino al opuesto.Esto evitaba que los horrendos habitantes del mundo de pesadillas cruzaran al de los sueños y aterrorizaran tanto a los soñadores como a los moradores de dicho mundo, en particular uno de sus reyes, tan asustadizo como bondadoso.\n\n
		Mientras, en el mundo humano un reconocido inventor, cuyo nombre real se ha perdido en las mareas del tiempo, pero conocido desde entonces como el Relojero, apareció con un artefacto increíble: un reloj mágico con la capacidad de transportar a su poseedor al mundo de los sueños manteniendo plena consciencia. Además, éste también podía materializar algunos dispositivos extraordinarios a partir de los rincones más ocultos de su subconsciente.\n\n
		El Relojero comenzó, pues, a explorar el mundo de los sueños, conociendo a muchos de sus habitantes. Sin embargo, como el rey pudo advertir, estos viajes conllevaban un precio a pagar...\n
		</Option>
		<Option key="STORY#LEVEL2#1">
	Cada uso del reloj mágico hacía que el velo se adelgazase. Aterrorizado por lo que implicaba, el rey instó al Relojero a destruir el reloj.\n
		...Éste, demasiado cautivado con su propia invención, ignoró las advertencias hasta que lo inevitable aconteció y el velo se desgarró. Al instante, centenares de monstruos y criaturas del mundo de las pesadillas aparecieron de pronto en la tierra de los sueños y comenzaron a sembrar el caos.\n
	Uno de los cabecillas era un monstruo de tamaño gigantesco similar a un ave que, al mando de un ejército de criaturas semejantes, invadió los dominios del buen rey, derrocándolo. No se han tenido noticias suyas desde entonces, por lo que se le presume secuestrado o algo peor.\n
		Sintiéndose culpable, el Relojero trató de reparar el daño causado: Diseñó un juego de esferas situadas allí donde el velo se había rasgado, actuando como un parche que mantendría unidos los jirones.\n
		Por fin, el Relojero consiguió redimirse y regresó al mundo consciente jurando no regresar jamás. Los dos mundos volvían a estar separados, pero...¿quién sabe qué podría ocurrir de romperse una de esas esferas? En lo que respecta al paradero del reloj mágico...bueno, esa es otra historia.
		</Option>
	</Options>
</Configuration>
